有冇人好鍾意食沙翁？

次次都食到成口糖好正
依家好似好少地方有

肥到仆街

好撚好食

好撚好食+1

旺角有

得番d唔記得咩餅家會見有
好難搵

講開先發覺已經好耐無食過

勁正wor

我都係，細個成日食

啲糖加埋包𡁻𡁻𡁻個口感

攤凍左簡直係劣食

沙士比亞？

正嘢

推

大澳沙翁

無錯 啲油令人反胃

食過一次 真係勁好食

夠新鮮真係好重要

鐘意食冇餡多過有紅豆餡嗰款

超好食
大澳嗰間新鮮滾熱辣 但好遠
泰昌得返中環分店有 凍晒但過下口癮都唔錯

好耐冇見過 通常都係麵包舖買個中式冬甩過下口隱

好食過冬甩